同女人去旅行真係慘過食屎

幾friend都唔撚掂
男人同女人根本係2個世界嘅人

醉翁之意

說出你的故事

同一個位影幾十張相
一撚樣嘅鋪頭都要睇完又睇
食野又嫌唔乾淨又要平又要好睇

至在扑野姐

笑左出黎，影幾十張相，屌鳩佢啦